葉劉: 林鄭極少露面 予人的印象就是龜縮在自己的堡壘中

由《逃犯條例》修訂引起的風波至今未有平息跡象。新民黨立法會議員兼行政會議成員葉劉淑儀昨日在《南華早報》撰文，形容風波是香港主權移交以來最嚴峻的危機，認為特赦示威者和宣布撤回草案都無法讓香港擺脫深淵，直至政府修例工作表明港府的治理機制幾近崩潰，這並非普選能解決的問題。

葉劉指出，現屆政府的新聞統籌專員一直從缺，高官現時更喜歡向媒體放風或是非正式簡報發放消息，顯然已經放棄了和公眾溝通。特首在行政會議前會見傳媒成為主要政府和傳媒之間的溝通渠道。近日政府多次以「政府發言人」名義發新聞稿，回應公眾示威活動，葉劉調侃，政府實際上沒有這位置，以此名義發稿是「最大的笑話」。

她續指，特首林鄭月娥自上月15日後就極少露面，無論是為免進一步激起公眾反感或是避免遭受更多抨擊，予人的印象就是龜縮在自己的堡壘中（hunkering down in her bunkers）。葉劉提到，林鄭在這幾天會見了警察團體及由親北京大人物組成的友好協進會，她認為前者是維持警方士氣的必要舉措，但後者卻會讓公眾越發感到特首只關心其支持者，以及只和小圈子溝通，「無論誰建議她這樣做，都無可救藥地與公眾的看法脫節」。

「反送中」運動備受國際關注，世界各地的媒體都派人全程直擊。葉劉批評，港府高官極少在國際媒體上反擊對修例的批評，只能由行會成員或立法會議員代勞，質疑「甚麼樣的政府會拒絕和外媒交談？」

是次運動中，青年示威者的角色突出。葉劉形容，走上街頭或採取暴力的年輕人數量驚人，亦顯示政府青年政策失敗。林鄭月娥上任特首後，改組中央政策組，成立政策創新與統籌辦事處（創新辦），但葉劉指稱創新辦顯然沒履行與中央政策組同樣的工作，和年輕人、反對者或是懷疑者溝通。她更狠批，安排學生與高官同行一天是一大笑話（sick joke），很難看出參加計劃的年輕人觀察高官剪綵、和富商名流擦肩而過、聽取無聊的演講，便會和高官同行，強調政府需要徹底改變思想，政策和制度。

想做特狗想到癲左啦

有冇人數過而家林鄭背脊插住幾多把刀

葉劉四點開記招
Source：NOW NEWS

得啖笑

葉劉收皮啦
建國之後你都係清算名單top list

葉劉想玩玩了

又黎

姐姐你點解咁狠心出賣林鄭妹妹啊 話哂大家個名都有四個字

辭行會啦 葉劉

佢仲勇武過示威者

瘋狂補刀

葉劉：計劃通

Link?

應該有成渣退出行會

佢自己都係行會成員，搞成咁有無自我檢討？
仲要割蓆

想跳船？

係咪退出行會

究竟葉劉幾撚憎林鄭

妹妹仆哂街
姐姐都不知幾開心

葉劉呢排真係紅光滿面佢唔會放過任何一個捅林鄭嘅機會

葉劉：我睇住佢入黎架

姐姐瘋狂插妹妹

係咁抽擊妹妹
日日抽

林鄭妹妹~

自立為特狗？

今次真係有機
對佢黎講做唔做都得

可能俾啲有兵權嘅人軟禁左

689當年一日一片屌煲呔

支持葉劉姐姐逼宮妹妹

係咪辭任行會

身為行會成會講到乜撚都唔關佢事

可能真係安排佢做特首

頂上特首位置？

姐姐出手
妹妹點擋?

推

仲係好想做特首

狗咬狗食花生

提提大家 五大訴求入面係無林鄭下台
第五項係雙真普選 777下台大家都唔會放軟手腳

下台其實係冇用

姐姐日日搞鳩妹妹

小器到仆街
林奠做唔到都唔到你做架啦

而家係軍政府 唔係你特區政府

辭任行會係佢保住議席既唯一方法, 否則佢係港島選情會幾嚴峻

禮賓府陪慾？

張建宗仲係到一定唔會到佢

佢千祈唔好下台，如果佢下台但其他訴求唔處理，就弊喇

其實林太係未死咗，洗唔洗報警叫狗狗用鼻索下

其實學歷應該葉劉屌打林鄭

可能係政變

怨
婦

回應田北俊啫
條閪婆邊有咁大膽

妹妹見你咁辛苦
姐姐補多刀好唔好？

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

為人仲濕鳩呢

孽瘤
好行唔送啦

敵人嘅敵人就是朋友
咁如果兩個都係敵人呢？

你拒絕對話似個沉默的堡壘🎵🎵

有冇人計過葉劉補咗幾多次刀

多都數唔到

係咁追擊

做特首了

寧願佢做落去

一黎 凝聚晒啲反對派
二黎 佢政府根本無哂政治能量推法案

自由黨榮譽主席田北俊今晨出席電台節目，除呼籲黨主席張宇人辭任行政會議成員外，亦點名新民黨主席葉劉淑儀，以及資深大律師湯家驊，也應該辭去行政會議成員一職。葉劉淑儀就指，田北俊是「酸葡萄」心態，形容田北俊仍嚮往昔日自由黨有十票、八票時，他擔任黨主席的日子，而張宇人現時已取代他在立法會及行政會議的工作。葉劉淑儀今日下午4時將會見傳媒，回應田北俊今晨在電台的言論。

姐姐真係好心急

雖然呢條友仲奸過777
但佢真係講得好好

向行會請辭？

等睇葉劉再一次企錯邊清袋

林鄭成世冇做過女神
依家想一次試夠已讀不回人既感覺
我地成班香港人都變左仙氣毒男

所以佢要搵方法搞死埋張建宗

葉劉開記者會辭行會?

想嘔呀大佬

葉劉算啦 唔會搵佢做

想睇返個post

我確信以掃把頭的人格，一定可以再次connect香港人，我估佢會想直接立２３條

我無野講

妹妹經驗始終唔夠姐姐

算撚數吧啦

卸晒責任比林鄭

Now news睇唔到有

話跳船個班 係未唔知姐姐有幾憎妹妹
可以聽翻特首選舉個排光明頂

唔係咁易既, 好多結果就咁睇張建宗都係北方佬心目中人選
同埋佢唔似葉劉把口得罪咁多人

香港臨時大總統葉劉淑儀

葉劉收皮啦
轉口風快到仆街
唔好以為你插兩下林奠就有人支持你先得傢

傻啦，就算佢辭任行會，都唔會係因為阿爺要佢做特首。
如果佢換林鄭，社會上反抗聲音只會再激增。

好想上位窩

葉劉

講咩都好 特首都輪唔到你架喇

可唔可以約略講下

條撚屌唔係博人支持
佢係記仇 有位唔入柒佢咩

有人話林鄭係行會入面再搞左個小行會

只聽湯渣和陳智思2個人意見。

我驚係後面有人鋪排緊佢做

支持葉劉 插多幾刀

竟然有人覺得佢講得好認為特赦示威者和宣布撤回草案都無法讓香港擺脫深淵，直至政府修例工作表明港府的治理機制幾近崩潰，這並非普選能解決的問題。 佢只係一邊插林鄭，一邊屌示威者

笑死

宜家NOW 331直播緊其他嘢
頭先冇直播嗰陣先睇到

又抽水

4P加埋容XX

屌 係咪講緊game of thrones 渣

未上任已經有一百萬遊行叫佢落台

孽瘤姐姐同淋奠妹妹嘅私怨

無見幾日嘅補刀
可唔可以維持番每日一刀嘅優良習慣

聯同保安局成立革命政府
架空林鄭

史美倫好似重臣黎

鬼打鬼

姐姐又屌9妹妹

True
Btw其實葉瘤係咪中過風 見佢講野成日好似面癲咁

快過自由黨

孽瘤恨做特首恨到發瘟
不過就算佢上到台，我諗啲人只會繼續上街反

插多刀
咁大仇口

把撚呀 出黎抽水

係行會得閒攪下屎棍幾爽 應該出黎屌下田少姐話哂世仇

唔係有老公都多個姓架咩

姐姐

究竟係無反駁而開記招
定係辭職拎民意博選超區吸票

我諗唔止一百萬
如果姐姐上任，分分鐘connect 到三四百萬人叫佢落台都不為過

葉劉頂上既話
會更加仆街

爺你老母咩爺

香港獨立推葉劉做總統

妹妹～姐姐黎喇

做乜叫葉劉收皮, 繼續支持佢地狗咬狗就真

姐姐真係好憎妹妹

冠夫姓係上一代做法
宜家已經唔興

夠啦 成個城市論壇廢老咁日屌夜屌

葉劉由抽水變咗直線抽擊

割到癲撚咗

葉劉繼續補刀啦

林鄭，頂住呀！
我地要推到有雙普選先好下台呀！

一定要上斷頭台

唔係傳佢去空降三聖咩? (改選新西/超區)
隔離POST見到咁講喎

就係睇下呢幾日邊隻係鬼！

講到自己唔關事咁

妹妹凌晨4點開

姐姐下午4點

又有花生食

是咪想搞政變

中央係要一個聽話的人
而唔係一個叻的人

唔會啦

佢鳩選，連論壇都唔去都贏甩

學老毛話 咁就要分主要同次要敵人喇

四點記者會會講咩？

反喇反喇狗咬狗骨

當左自己貴族

特赦解決唔到
撤回解決唔到
普選解決唔到
咁點樣先可以解決到？

葉瘤：總之我做就解決到

本身姐姐睇住妹妹出身
姐姐一直想做掌門人 就係人都知
點知一個03 姐姐就為伯伯犧牲
妹妹就係家中 穩步上揚

姐姐不甘 努力在外國讀書做人 再由垃會渠道重翻
不論大小 向西環父家拋眉露眼
可惜爺爺視若不見
更何可憐嘅係 當日為個位伯伯犧牲後
伯伯竟然漠視姐姐熱情 只記妹妹溫柔
連帶全家族人 票投妹妹入閘
可憐姐姐 係大氣電波 盡訴心中情
亦不獲父家 娘家 憐望一眼

你話姐姐嬲唔嬲呢

林鄭 葉劉 羅范 范徐

晝夜分平

我就係光明

佢心諗
煮死林奠仲唔係我做

估到係佢把口聽到呢啲野

佢做特狗 加速港獨

以為助攻就唔駛受清算?

我係女人都話女人做野真係會將私怨擺晒上台面

解釋得實在太好

陳方 陳馮

過佐今屆 特首

我都幾肯定 中央唔會再俾女人當權話事

雜種：操你媽b，在捉中國象棋就黎贏 （紅棋對綠棋） 居然係一盤沒完沒了既井字過三關行錯一步

姐姐瘋狂搣鳩妹妹

好睇過cctvb d宮廷劇

葉劉做仲死
條友見風轉舵
而且唔要面

如果佢做特首推修例
條友肯定硬撚過林鄭
千其唔好比佢上台

咁似CCTVB 啲宮廷劇

今日唔知聽日事
食左花生先算

家姐癡撚左線

姐姐...........唔好插咁大力........會穿的

我支持葉劉插多林鄭幾刀呀

支持還支持，立法會都係唔會投你

恨做特首恨到呢

前保安局局長政變？
成立香港警察政府

姐姐真係好錫妹妹

葉瘤係咪唔記得左一開始果陣你點樣盲撐政府?
乜野撤回修例會影響政府管治威信?
難聽過粗口呀屌你老母

成立軍政府

做鴕鳥

捧打落水狗

而家最驚真係林鄭下台
其他訴求無回應等民意散

又抽水？

孽瘤we connect
做左特狗再進一步團結港人

跟住...
葉劉淑儀指政府若暫緩修例 即等於撤回草案

哩條友好危險

田少 同葉劉 準備好了

葉劉:宣佈參選2022年特首選舉

重申 我唔覺得新民黨有能力 ; 動員力玩超區

玩自閉囉

又話要攞幾百萬裝修禮賓府

葉劉話，林鄭聽日會見記者

姐姐又插鳩妹妹
AV 咩屌，幾日插一插

葉劉今次又幫邊個起機

如果有咩不幸香港俾依個八婆做咗特首，最少每日會多個娛樂新聞睇

葉瘤應該芒亨高手
成日偷刀

田大少。jpg